Hkbn 家居寬頻8月完約，有無續約/轉台優惠？

如題，請出招

網上行寬頻，新安裝或轉台優惠，可以禁入去了解下
優惠查詢：Telegram：
whatsapp：

電訊盈科📢PCCW 📢網上行📢Netvigator
😎NowTv最平組合優惠$99😎 💥新裝/轉台💥最新優惠💥
🔥光纖網路🔥快 穩 順🔥
🏠公居屋$86起🏠
🏢私人住宅$152起🏬
💸免安裝費💸
🎆唐樓 村屋特別優惠🎆
wts:
Tg:

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

⭐️⭐️⭐️SmarTone 4月最Update優惠 ⭐️⭐️⭐️
4.5G 個人全速計劃
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

續你老母咩
垃圾香港寬頻 上網慢過我養果隻龜呀

／新客 或 轉台優惠 ／

（HKT／NOWTV）－
提供1000M 免安裝費方案 及 升LV到免月費既惠

CLICK 我 條LINK 直接傾傾佢
Whatsapp :
TG: